<!DOCTYPE ui:UiBinder SYSTEM "http://dl.google.com/gwt/DTD/xhtml.ent">
<ui:UiBinder xmlns:ui="urn:ui:com.google.gwt.uibinder"
	xmlns:g="urn:import:com.google.gwt.user.client.ui">
	<ui:style>
		
	</ui:style>
	<g:HTMLPanel>
		<h1>Så funkar det</h1>
		<h3>Utdraget.se - gratis och enkelt</h3>
		<p>Vårt mål är att vara sveriges enklaste och smidigaste verktyg för
			att överblicka privatekonomin. Dessutom är allt du gör på utdraget.se helt gratis!
			Att skaffa ett konto, mata in och kategorisera ett helt års
			spenderande, få diagram över ditt spenderande samt att skapa en budget för att ta kontroll
			över dina utgifter går allt på några minuter!
		</p>
		<br />
		<h3>Inmatning och kategorisering</h3>
		<p>Grunden i Utdraget.se är den automatiska inmatningen och
			kategoriseringen av transaktioner. Du markerar transaktionerna i kontoutdraget på din internetbank
			och klistrar in dem på utdraget.se. Transaktionerna läses in och de
			allra flesta kategoriseras automatiskt med hjälp av dina och andra användares tidigare
			kategoriseringar.
		</p>
		<img src="https://utdraget.se/media/img/sfd_kategorisering.jpg"
			style="margin-top: 12px; margin-bottom: 12px;" />
		<br />
		<p>Tack vare att de flesta transaktionerna kategoriseras automatiskt
			brukar det
			inte ta mer än några få minuter att mata in ett helt års konsumtion! </p>
		<br />
		<h3>Realtidssökning och redigering av transaktioner</h3>
		<p>
			Efter inmatning kan du lätta hitta bland dina transaktioner genom att
			filtrera dem på datumintervall, fritext, kategori, konto eller
			beloppintervall.
			Sökresultaten dyker upp ögonblickligen samtidigt som du skriver. För att
			redigera en transaktion klickar du bara på den.
			<img src="https://utdraget.se/media/img/sfd_transaktioner.jpg"
				style="margin-top: 12px; margin-bottom: 12px;" />
		</p>
		<br />
		<h3>Interaktiva diagram</h3>
		<p>
			Den interaktiva avgränsningen på datum, transaktionsnamn osv.
			fungerar också
			på diagramsidan. Du kan visualisera dina spenderingsvanor som cirkel,
			stapel och
			linjediagram. Det är lätt att följa hur du spenderar inom olika kategorier över
			tiden, och tack vare den interaktiva filtreringen kan du snabbt
			urskilja
			tidsperioder, ställa ett antal kategorier mot varandra för jämförelse osv.
			Möjligheterna är oändliga!
			<img src="https://utdraget.se/media/img/sfd_diagram1.jpg" style="margin-top: 12px; margin-bottom: 12px;" />
			<img src="https://utdraget.se/media/img/sfd_diagram2.jpg" style="margin-top: 12px; margin-bottom: 12px;" />
		</p>
		<br />
		<h3>Sveriges snabbaste och enklaste budget?</h3>
		<p>Vår nylanserade budgetfunktion kommer du igång med på under en
			minut! När du
			går in på budgetsidan har vi redan budgeterat för de olika kategorier du
			spenderat inom. Den grundläggande budgeten vi har skapat åt dig är
			baserad på
			din genomsnittliga konsumtion inom varje kategori de senaste 6
			månaderna. Gå
			igenom kategorierna och justera budgeten som du vill ha den. </p>
		<img src="https://utdraget.se/media/img/sfd_budget.jpg" style="margin-top: 12px; margin-bottom: 12px;" />
		<br />
		<p>Vissa kategoriser är kanske väldigt små eller inte så ofta
			återkommande.
			Dessa klumpar du mycket enkelt ihop i en övrigt-kategori, så att du kan
			fokusera
			din budget på de stora och ofta återkommande utgiftskategorierna i din
			privatekonomi. </p>

	</g:HTMLPanel>
</ui:UiBinder> 